乜撚野JDM呀？MK窮撚就真。

不復來辯。

服

mk窮撚去曬揸VW Audi啦 瞓咗幾耐

揸NSX都窮撚？

Japanese Domestic Market

一大班買咗 overpriced JDM 嘅車主準備衝入嚟咬鳩樓豬

應該仲有排升

買部JDM 返黎淨係翻新部車都唔少錢
避震、杯士、內外表執返靚
分分鐘貴過二手歐洲車

有錢先揸jdm
無錢揸牛肺歐洲車

樓主唔識就收聲啦

窮撚？買一部隨時貴撚過你俾首期啊傻閪

直頭新歐洲車啦
你睇67就知

有朋友一套gtr 一套 evo

又係你條傻鳩

JDM癲狗入嚟吠了

我都見過accord 痴type r章！！唔明點解啲人咁肉酸嘅嘢都會做得出，仲要改到條喉勁撚嘈

Japanese Domestic Market
最簡單咪架車一定要係日本本土賣嘅
J/S字頭17個位車身number呢啲日本牌子出口車或英國水貨就唔好叫自己JDM

FN2喺日本用Type R Euro之名賣過
咁算唔算JDM？
FD2曾官方出口300架到馬來西亞
咁又算唔算JDM？

根本呢個話題就坳唔完
JDM没有一個清晰的定義

最廣義上JDM風格改裝都可叫JDM
情況同USDM改造一樣

狹義上只有日本國內販售限定
/日本獨有規格先算係
如按此說法 AP1同EP3都係
但FD2就不算是了

最簡單我個人就一定唔會認同JDM風改裝係真JDM

見到班大陸仔拎架左軚車改改改，跟住貼幾張貼紙就話係揸JDM車，真係笑而不語

個個jdm都nsx?1000個jdm有幾多個渣nsx
識人住公屋渣林寶系列？

咁調轉歐洲車一樣翻新部車都唔少錢
避震、杯士、內外表執返靚
咪仲貴

真呀清。呢排公屋多左好多F10

5, 6代GTi

AE110算唔算JDM
覺得呢架好型

除左康打

又黎世界大戰,
入親JDM PO都有人嘈JDM既定義

康打仲升緊喎

康打升到癲喎清

坐咗幾耐？

攞啲高性能JDM同普通歐洲車比
Rebuild一架同年份M3/C32/C55 睇吓要幾錢

有D人覺得鬼佬條嘢粗D嘛

係係係，jdm車主最有錢，窮撚先揸vw audi所有jdm車主都係玩情懷，無人飛車，無mk的

個個jdm撚都係揸s2k nsx咩
好能心唔好咁肉酸啦

班JDM fan boy 攞嗰幾架打到一地精

好多柒6唔知玩JDM嘅人唔止一架車.

狗眼看人低 MK都好過呢班狗

可能講得唔清楚 唔係嘈定義
係解釋這話題没定義可言
各處鄉村各處例 無謂坳落去

樓豬應該係連車牌都冇既牛奶仔

返屋企飲奶喇

爛鳩梯丫佬都貴過你同年份m3啦😂

35絕對係JDM嘅佼佼者

成班Mk 唔想比人叫MK仔。咁唯有跟下風話自己玩JDM啦。

就黎揸civic ES8 都JDM架啦

AE110真係分JDM同USDM 唔同樣 睇WK就知

34或已前先當係, 真係玩jdm嗰啲唔當佢係, 又重又大部

你等俾人屌，一定要佢改裝，你原裝
係佢地既世界，日本車 > 歐洲車
改到核爆快撚過晒你地，但佢地唔俾你改

仲要冇棍...
JDM唔係就字面咁解, 基本上去七八九十年代日本車廠最輝煌果時, 近乎車廠暴發戶, 出啲玩味重市場細,其實唔係賺多錢既車

prius

車本身係冇問題，JDM係有佢既吸引之處，改裝配搭玩法可以有一千幾百種，你有心機去搞架車，真係好好玩，雖然我就冇，但我會欣賞
最大問題係香港渣緊既人唔撚係JDM而係HKer，俾架JDM你都侮辱左架車
人地日本仔玩得係好有品，係highway到飛撚到280km/h，但從來唔會推人，唔會閘你，入返town就好乖仔，熜晒valve變返家庭車
車聚既時候唔該前唔該後，好friendly
邊似得香港人，你星期五六晚上大山，星期日朝早去鹿頸望下，mk到你望到都唔開胃，煙頭四圍彈，影衰晒d車